﻿ Giải_Vàng tại Hội hoa xuân Tao_Đàn
Năm nay , Hội hoa xuân rực_rỡ hơn với nhiều chủng_loại hoa mới l ; công_tác trang_trí và bảo_quản những bồn hoa có sẵn cũng được thực_hiện tốt hơn . Tuy_nhiên vì cúm_gà , các cuộc_thi chim hót , chim đá đều bị hủy_bỏ , đây cũng là một điều đáng tiếc cho những_ai gắn_bó với Hội hoa xuân .
TTO giới_thiệu với bạn_đọc một_số tác_phẩm dự thi đoạt giải Vàng tại Hội hoa xuân Tao_Đàn .
Cá_La_Hán
Cá_Đĩa
Mai_Vàng
Gừa
Lan
Lan
Phi_Lao
Sam
Lan_Cattleya
Lan
Một phần hồ cá biển
KINH_LUÂN
